{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":null,"goal_meta_link_text":"Espa\u00f1a","graph_title":"Porcentaje de la poblaci\u00f3n adulta (25-64 a\u00f1os) que estudian formaci\u00f3n acad\u00e9mica o capacitaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","graph_type":"line","indicator_number":"4.3.3","indicator_name":"Porcentaje de la poblaci\u00f3n adulta (25-64 a\u00f1os) que estudian formaci\u00f3n acad\u00e9mica o capacitaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","indicator_sort_order":"04-03-03","published":true,"reporting_status":"notstarted","sdg_goal":"4","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar que todas las nin\u0303as y todos los nin\u0303os tengan acceso a servicios de atencio\u0301n y desarrollo en la primera infancia y educacio\u0301n preescolar de calidad, a fin de que este\u0301n preparados para la ensen\u0303anza primaria","target_id":"4.3","un_custodian_agency":"United Nations Education and Scientific Cultural Organisation - Institute of Statistics (UNESCO-UIS)","un_designated_tier":"1","tags":["custom.national"],"national_data_update_url_text":"2020-04-19: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-lab/ods-data-madrid/commit/1c858d5617c2bced61b0edd4cc1979e049587324","national_metadata_update_url_text":"2020-04-19: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-lab/ods-data-madrid/commit/1c858d5617c2bced61b0edd4cc1979e049587324","page_content":"","indicator":"4.3.3"}