{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":null,"goal_meta_link_text":"Espa\u00f1a","graph_title":"\u00cdndices de paridad (entre zonas rurales y urbanas) de la poblaci\u00f3n de 15 a 64 a\u00f1os que estudian formaci\u00f3n acad\u00e9mica o capacitaci\u00f3n en las cuatro \u00faltimas semanas","graph_type":"line","indicator_number":"4.5.4","indicator_name":"\u00cdndices de paridad (entre zonas rurales y urbanas) de la poblaci\u00f3n de 15 a 64 a\u00f1os que estudian formaci\u00f3n acad\u00e9mica o capacitaci\u00f3n en las cuatro \u00faltimas semanas","indicator_sort_order":"04-05-04","published":true,"reporting_status":"notstarted","sdg_goal":"4","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, eliminar las disparidades de ge\u0301nero en la educacio\u0301n y asegurar el acceso igualitario a todos los niveles de la ensen\u0303anza y la formacio\u0301n profesional para las personas vulnerables, incluidas las personas con discapacidad, los pueblos indi\u0301genas y los nin\u0303os en situaciones de vulnerabilidad","target_id":"4.5","un_custodian_agency":"United Nations Education and Scientific Cultural Organisation - Institute of Statistics (UNESCO-UIS)","un_designated_tier":"1","tags":["custom.national"],"national_data_update_url_text":"2020-04-19: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ods-lab/ods-data-madrid/commit/1c858d5617c2bced61b0edd4cc1979e049587324","national_metadata_update_url_text":"2020-04-19: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ods-lab/ods-data-madrid/commit/1c858d5617c2bced61b0edd4cc1979e049587324","page_content":"","indicator":"4.5.4"}